[電視機] Sharp , Sony 定 Panasonic 好啲?

如果以以下條件嚟揀的話:
- 4K
- above 46吋
- 內置機頂盒
- smart tv

向來都知 Sharp 係 Mon 界都有一定嘅地位, 但係而家仲係唔係?
Thanks

Sharp近幾年唔得啦
Panasonic 同Sony啦
想好d就b&o

朋友做晶片testing
佢話sharp係最靚色

佢仲話電器鋪唔會set到最靚色俾你睇
如果唔係其他牌子會冇人買

頭先有個 sales 都咁同我講, 話雖然轉咗做台灣廠, 但係 Sharp 都仲有佢原本嘅技術. Sony 定 Sharp 好??????

同問
32吋 sony or panasonic ?

Pan記有5年保養 mon麻麻
Sony同Sharp比較好d

b&o 除咗 design 靚, 仲有咩突出?

Sony 2年保養, Sharp 5年保養

Sony A1 la
高階機 pan記唔夠打

唔知你睇中邊部sharp model
不過提提你，舊d 既款例如48s3h 既hdmi仲係1.4，係食唔到4k60hz
所以如果你揀sharp， 最小揀返S4H呢類新d既model ，起碼“hdmi 3”係食到4k60hz。
最保險係去官網下載說明書睇規格。

我唔係業內人士，都唔識朋友做相關行業，以下講既野你都係當我鳩up啦。
sharp比我既印象係panel唔錯，但影象處理（motion handle，upscale之類）非常差，所以個sales所謂sharp技術係咩我真係唔知。
至於點判斷佢係咪用sharp panel，如果佢有寫〝4原色面板”或者 日本面板 或者 Ultraviolet-induced multi-domain Vertical Alignment Technology，就應該冇死。

至於調教問題，如果你真係睇岩可以試試問sales拎遙控。
主要係試下個smart tv反應，同時睇下佢d參數有冇特別玩野。

另外巴打你不如講下暫時睇岩咩款號，同埋budget有幾多
無限budget既話，sony 100z9d ，panasonic dx900或者sony a1

thanks

應該係依部

"Rich Colour Technology" 即係?

想問下依家唔內置機頂盒既電視比起內置既有咩優勢？

Sony Android tv rubbish 連較大細都會lag

打漏左 大細聲

而家既電視99%有tuner啦

shape 用大陸android，唔可以用google play. 裝也都唔得，除左大陸比你用几多，你先可以用几多。 買咗兩年，極後悔